新加坡 係中國一隻狗 請廣傳

新加坡 係中國一隻狗 請廣傳
他日香港重光成功 永遠對新加坡 敵對